我on9?

有追我post就知 我居然而家為佢落去狂飲

你根本就係on9